有冇試過搭車俾唔識既異性挨住瞓

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有
開心左一日

手臂貼住手臂

摷下褲袋有無唔見嘢

抵到爛啦
坊間ptgf挨下都收幾舊㗎!

佢隻手全程貼住我，一郁我應該知

訓醒啦
2點要開工啦

講假春袋爆炸

多咗啲白色嘢

試過挨住條女 我feel到個頭斜哂
但太攰醒唔起
挨左成條觀塘線
醒返時佢望住我笑一笑
我講聲sorry
幾靚女

如果你睇到個留言 say個hi呀

試過, 覺得用哂呢世人d運氣但值得

啱啱放工 有人挨住我訓覺

挨住人訓就有
試過上車訓到落車足足成個鐘 佢佢仲要一直挺實個膊頭
搞到起身幾唔好意思

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

呢個post出完好快會有巴打被捕

個心唔見左

偉雄你又FF牙？

搭小巴唔小心挨住cat girl身形嘅女仔瞓算唔算

我都想

好耐之前試過坐巴士對面有個姐姐坐坐下無啦啦坐我隔離
跟住訓左落我膊頭到,訓醒左又坐番我對面
勁唔好意思唔敢望番個姐姐

hi

俾男人扮瞓係咁撞埋嚟就試過
我個身冇郁淨係舉起手㩒鐘佢就即刻醒返
好嘔

試過 依家做左我老婆

Hi 好耐冇見 一個人呀

試過撘巴士瞓覺 隔離個男人摸我大脾

兩個啦

有，但我一野推開佢 。我擔心佢挨住我訓會有BB

毒撚FF post

屌 竟然冇推開你你係咪好靚仔

好正

你個樣應該ok

我有扮縮
唔好拉我

陽痿雄，個名熟熟地

你荃灣上車?

呢啲我會推醒佢

好正啊

小妹我最中意搭車坐喺毒撚隔離
平時會扮瞓覺挨近佢哋 睇吓啲毒撚有幾暗爽
為咗令佢哋開心啲 平時我都會化靚妝
同埋出門口前一定洗一洗頭先至出街
我咁做都持續咗半年有多啦
好彩個個毒撚都叫守規守矩 冇摷我褲袋
因為真係好驚比佢哋摷到我一早硬晒嘅第三隻手

個男好樣衰？

諗起篇地鐵潮文

有冇報犬

係我啊

嗰時好驚唔敢呀 我一醒佢就即刻落車

身邊的姑娘 胖胖的她
重重的靠著我睡
我沒有推 我不忍心推
她看起來好累

試過有次類似既
訓訓下覺得有一邊手好熱
醒左望一望發現原來格籬個人隻手臂疊住我手臂
個陣好夜 啲人落車落到成排櫈得返我同佢
我又唔敢望佢 望對面玻璃倒影好似係後生仔
想坐開啲 但又驚如果佢訓緊 會唔會我一縮 佢成個跌低左
跟住我頂唔順訓返 大家就貼住訓左成條紅色線

推不動嗎？

成日都係

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

不去想 管她呢
讓風吹在我臉上

你班仆街用不推文啦屌

馬生咁開心不如出文啦

死毒撚咪ff啦 成架車滿晒位都唔坐你隔離啦

冇試過

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

試過係巴士太攰
個頭挨咗一下落啊嬸度
俾佢：「摺！」

多謝你打咁大篇野嚟回我

渣ga

靚女瞓著都係好靚

性暗示

想打篇關於佢既

仆街不推文一分鐘回得一次

呢啲膊頭撞膊頭真係爽過揸波

Hi

屌啦星 又唔係巴士到露出扑嘢
f乜撚野ff 啊

試過，扮訓挨番落佢到，好似情侶咁

hi~,
唔好意思，令你誤會，其實我係巴

你唔係扮瞓，
你係ff到疲勞過度

唔知點解一準備挨落去就會自然醒

試過小學二年班 挨著個大隻佬訓
撘小巴

有冇不保

試個俾個油頭毒撚挨過
落車勁多頭皮係膊頭

bye

有，學生妹，著住件羊毛冷衫，勁香勁軟
佢落車果陣望左眼仲幾靚女

以前搭巴士 同個男仔日日都坐同一個位
有日我訓咗個頭挨住咗係佢膊頭
跟住佢訓咗個頭又再疊咗上我個頭

垃圾post 實有班跟住做有樣學樣

屌 成班麻甩佬係到hi

試過
仲流埋口水，臭既

真人真事呀
你邊忽見到我跟住做呀
痴痴地線

以前中學試過補完習搭過海巴士返屋企，唔記得嗰陣眼瞓定隔離個男人佢擘大咗對腳坐，總之全程車佢大脾貼住我大脾，成程車feel到佢體溫 印象中佢好似都有望咗我幾次，落車好似都有望返轉頭

可能巴絲會笑我太毒，不過嗰陣未拍過拖，冇同過異性有身體接觸過

等左廿幾年都未有過

然後你發現你個膊頭有層粉

Gay

10.1全民變v刹

你又會坐得落嗰下好野

陳偉雄呢？

hi llm

好耐之前試過訓到格離個男仔肩頭係口水，甘岩醒左就到站9沖跑走 連佢個樣係點我都吾知 比我講聲吾好意思呀

以前好多次
有次落勁大雨，我太子地鐵出口準備出去，有條靚mk妹問我可否摭佢過馬路
我當然ok, 之後佢請我食波餅咁撬我手臂行
我，頭貼頭身貼身超慢過幾條街，
之後我問佢要唔要摭我可以俾佢，佢笑住話no thx

屌 你應該直接問 介唔介意交換電話 做個朋友嘛
佢唔係要你把遮 佢想要你碌鳩啊

畀同性挨

對mk妹冇乜興趣，佢好似啲ptgf 3 4千質素的
我當時立即諗佢係咪🐓

坐飛機挨左埋黎，見佢女咪由佢，挨左大半程

咁就一把車落去啦

同朋友去韓國旅行
搭緊火車個陣隔離個韓妹挨左落黎訓到勁冧
我班朋友坐對面係咁影相
本身冇野都俾佢地搞到勁老尷

巴打新故?

既然你話有相，No photo no talk

希望612基金 仲有錢幫你啦

係大媽咪一把車埋去

試過捉住巴士窗邊打橫果d扶手，再塊面訓係自己掌背咁企係到訓
訓醒落車發現我塊面訓左係隔離個男仔隻手上面

好彩即刻埋站落車走
訓左起碼20分鐘

利申真絲

咁多G佬

真 諗返起之前畀個垃圾大隻佬壓真係好慘

半夜係旺角坐小巴
格離呀姐挨落黎訓著左
佢起身個陣我膊頭都濕濕地

真 我成日都係架車爆咗都冇人坐我隔離

巴打係咪靚仔

係你呀～

唔知點解坐親我隔離都係阿嬸/女仔
我都想挨住大隻巴打瞓啊

我屌 你有無試過俾個成身汗嘅肥佬挨落嚟
我平身係瘦底巴 雖則平日坐半個位都得
但係個肥佬一個人就坐一個半位
仲要係咁宅落嚟 啲汗又濕又臭
想推開又唔夠力

成日都有，但唔靚居多，通常唔靚既我會由佢訓

佢老公日日都可以享受

之前試過搭地鐵有個學生妹挨埋黎訓左6-7個站

但唔靚

想俾大隻佬壓
我實忍唔住扯旗

矮能1名
有個好笑，喺大雨天。。。觀塘馬會條路上
嗰陣3點幾
嗰陣好大雨乜都濛
有位 辮子姑娘 含羞答答45角dup頭側眼微笑望我
我經過嗰陣佢問我，先生可否摭我過對面
我
之後我ok
1分鐘好似成個鐘。。。
一路上佢dup頭微笑碎布行。。。
之後佢同我謝謝 bye bye~
我邊行邊呆。。。

因為佢係男扮女嘅，動態好瓊瑤啲憐家女

好多年前坐巴士試過
仲要學生妹黎 但果陣我好on9咁狂縮整醒咗佢
依家諗返好後悔 人生第一次有女挨住我訓

試過比個師奶捱落嚟，瞓瞓吓仲er咗啲胃氣出嚟臭到仆街

唔係話你😅 話啲人睇呢個post 實有樣學樣

小心D呀巴打

我老母同我講錫嘴仔都會搞大人地個肚

以身相許

拖下手仔都會
見過唔少未婚爸爸大住肚返工
就係因為佢地唔小心係車到瞓咗，之後畀人得手，咁就一世

Lm

不推文

屌 我都試過
條女仲要好大波
醒左怕怕醜醜咁望住我

真係有咁既打算

快

我唔報狗話佢非禮我咪算好

唔樣衰就唔嘔啦

hi
不過我有男朋友架啦

有次又係深夜搭嗰啲亡命小巴
隔離條女飲醉左，坐入面
一轉彎就係咁蕩嚟蕩去撞落我到
好正

我會搵個袋撞開佢

樓豬唔好掛住FF
你啲故爛撚哂尾呀

你認錯人！

樓豬食屎
成日爛尾
Jennifer點呀屌你

十幾前年試過搭小巴，好撚黑，個死肥婆成件大脾貼住我個人，屌佢老母

小巴掟緊灣，佢....佢仲成個身體既重量唉過黎

有d俾人強姦完既feel

垃撚圾 咁都唔把握機會

試過喺日本搭車畀個日本女仔挨住訓

同性就試過 中學生黎 上車坐我隔離 食住個豬柳強 食完就訓 仲要mok大個死人口 成陣豬柳強味 加埋口水味果一刻真係想死 落車先發現佢流口水

我出街唔帶袋

你仲有個春袋…

咩黎

我係絲打都試過比後生仔挨
我幻想佢係勇武派
比個膊頭佢挨下唔阻佢休息

試過
屯門公路
最後我要落車
叫醒左佢之後路也不回走左

冇ff
今次興奮到即刻上嚟開post

成日搭車瞓挨住間隔

女朋友算唔算

有冇自拍過咗人生就冇了

冇自拍 你講咩都得啦

你挨番佢麻，情侶式挨住瞓

試過 仲流埋口水 醒返係咁講sorry 佢仲話唔緊要
姐姐你好好人

呢個post好有以前連登嘅感覺好耐冇見過呢啲post了

This

試過，但肥大嬸嚟

好正 有冇下文

我好驚佢以為我特登 從此之後我唔敢坐佢隔離

哇你個心係褲袋？

我成日瞓著 所以唔敢坐 次次都企足全程

太可惜了

咁就錯過咗一段姻緣

屌
啱啱俾個死肥仔挨住
諗起都想嘔

lm

痴漢潮文?

仲以為會一齊添

肥仔多肉先好挨

仆街林奠

死毒撚嚟
落車即刻嘔咗兩鑊

我一挨落去搞到佢醒左佢咪彈開

之前試過一次訓著挨左落隔離
之後俾佢篤醒左先發覺係靚女黎
your face your fate

你縮佢都照挨啦

無異性同我坐 屌
肥佬挨撚住我就多

噫 ～ 樓主好淫賤 不過 ff 就不了

Sorry囉 放工唔攰架咩

縮陽咁縮

呀嬸挨落黎

掂人同俾人掂應該唔同

我淫而不賤

試過
仲要連對波都挨埋落嚟
不過問題佢狂流口水
流到有水柱同我成隻手濕晒

坐對面嗰阿嬸都頂唔順就叫醒咗佢

之前喺韓國地鐵
挨咗落個阿豬媽到瞓
醒咗幾次 但太眼瞓又恰返著
又挨返落去
佢又冇縮開到 勁唔好意思
之後落車佢仲對住我笑一笑

嘩屌
但對波都挨埋落去，你點坐

我正常坐
佢個頭差唔多係我胸前方
正確嚟講係佢右肩挨我左肩
佢個胸就壓住我左手臂

咁佢唔係挨住你，係瞓落你到

大汗呀叔霸埋我個位就有

唔知點講
但佢個頸以上位置無掂到我
係肩同波邊接觸到

唔試過又點知呢，可能一拍即合呢

呢啲頂撚開佢

姐係成個人鍾落你胸前位置？

不了
主動就係非禮人
我係被動俾人挨

咁佢都係被動比人挨者

所以係佢非禮我

冇
但有唔識既同性挨住我訓

有，去台灣坐巴士試過

試過比個40歲姐姐唉住
而我果時仲20歲緊

上星期就係
樣就冇乜印象 但係似廿幾歲到
開頭佢自己會坐返直
之後佢唔撚理直接挨落我度訓
明明見佢識自己撥頭髮

有試過朝早返工
隔離個ol 無啦啦挨過黎
嚇到我縮開
佢醒左問我介唔介意借黎挨住訓陣

佢鍾意你

嘩屌 你好靚仔？

中學試過巴士俟住個姐姐肩頭
真係成個頭壓落去訓左1分鐘左右
然後到站扎醒
望住佢講左佢唔好意思
佢笑住話唔緊要
我就落下層走左

靚唔靚女

今日成日都好興奮

中上，好耐了，加上當然怕醜沒睇清楚

圖呢

未俾D阿叔挨到就有

有，真係好正

利申:坐緊監

陰公

有無射到？

正常樣算係
不過可能因為着得好企理
同埋個樣生得好童顏
覺得冇咩所謂

做女人真係屈機
比著男人已經比人一巴車撚左落去

唔靚我都會推開

試過個西裝男搭巴士訓著個頭係咁挨埋黎
成個頭差唔多訓左落我膊頭
個程車成個鐘
起身佢勁尷尬

我絲黎

係咪好靚仔

唔靚仔 但乾淨整齊
本宮比佢挨下啦
重點係我座巴士窗口位走唔到

死毒撚

本宮…

變態佬 臭樓主 又淫！又賤！

試過 阿婆

連阿嬸都嫌棄
Ching你都有啲慘

屌 好撚仆街

試過挨住人訓左
中途有醒幾秒但太攰訓番
多謝個男仔無推醒我

嗱 講大話係唔啱嫁 唔得ff 無女仔啊你

我有男朋友架啦咩冇女

隔離坐親都係叔叔嬸嬸
有次上車好攰又唔想dup到人地我就keep住個頭唔郁但其實個身都傾斜咁挨左落去本身我都唔覺，仲心諗：呀，今日又瞓得幾舒服直到我坐返直就發現多左好多位，仲發現到個叔叔係縮埋一邊由我挨住瞓

我先唔會咁蠢信你 臭樓主

Hi!我來

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

你係咪之前回過我啲post

搭巴士一定訓硬 仲要狂鐘落隔離位
好多次隔離係男仔都挺起個膊頭
醒嗰下先知訓左落人地度

你之前叫咩名

屌你老母 咁大個人就咪咁多幻想啦死毒撚

......

點解你個post多我咁多正評

試過有個女仔坐得好近
村巴嚟 啲位好窄
所以成程貼到好埋
個男仔又坐窗邊
隻手放入褲到打丁條女都唔知

唔通!!!!!! 我好掛住你啊

av情節

我do5g

樓主D子子孫孫

試過訓到落叔叔個胸到好誇張
醒左即刻衝走

係啊 係我這個小肥婆

扮瞓就試過不過係挨鍾意嘅女仔

試過有次長洲收工搭船出黎，有個女仔挨住我訓，到落船佢望一望我，但我無望返佢

有次搭巴士，差唔多日日都係果班，有個靚女日日都見到佢，咁岩果次低層得返我格黎係吉位佢坐左落黎，成程同我挨到好近，不過無訓著，返到公司換衫我除左件衫落黎係咁索收工返屋企仲打左2次j

唔識既真係無
不過中學女同學試過
去完睇學校迫我地去既活動之後唔舒服

嘩屌
痴漢

呢排食得太好呀

試過呀
我坐入面 條女上車坐我隔離
坐咗一陣就訓到成隻豬咁
之後重點嚟啦 架車一個急灣 條女成個頭轟落我個頭到
再撞落塊玻璃到

同性就有，異性就冇喇

未試過，反而有大叔廢佬個種有臭味，推都推唔切

中學個陣晚睡早起 日日放學搭巴士都瞓
有一次病左瞓得特別lum 流埋口水 好彩有帶口罩無流去人地到
醒左先知隔離個嗰OL都有瞓 兩個互挨
其實我覺得好唏噓 18:30既班次靜到乜咁 我嗰排人全部瞓曬咁濟 香港人無論係學生定打工仔都好辛苦

試過有次搭巴士，人多，我扶住扶手企，隔離有個靚女掛住同個friend 傾計，成個波壓住我隻手都唔知，好軟熟，正到呢！

照計應該知
可能專登請你食

係釣緊魚鐘吓鐘吓咁想挨埋黎
我黑臉再用手臂輕輕撞佢
佢同我講sorry

我諗佢唔知，佢以為壓住支扶手。我隻手唔敢郁，怕比佢發現。

有，之前去日本旅行嗰陣搭地鐵有個好靚嘅㗎妹挨住左我幾個站，好彩忍到手唔洗做痴漢最後佢醒咗就係咁同我講唔好意思

成班gay佬

比麻甩佬挨住膊頭訓

仲要訓訓吓個頭冼咗落去個胸到識自己挨翻上去

仆街成浸煙味 隻手又郁唔到打唔到機

全程差啲頂唔順想推開佢

見佢差唔多落車先無理到

同bf講佢話個麻甩佬扮訓

好撚驚

下 擺明非禮喎扇落個胸到
報狗啦

咪撚推呢d post啦

屌你老母

我都試過一樣處境

已經係差唔多六月嘅事

條仆街冼咗幾次

果陣bf話要報poopoo

但係正常唔係當場報嘅話唔會記得佢特徵外貌

淨係記得睇落20尾 孭袋 著咩色衫都唔知

最後不了了之咗

好彩而家有bf送我返屋企

我都係過嚟叮囑其他人要小心啲

如果咁樣開始到都幾美好

Hi, 我都搵左你好耐

係啊 肥到應該認我唔到㗎啦

試過搭巴士 同學生妹係咁手臂磨手臂
好彩佢無發現我扯左

我試過巴士底層打直果幾個連位 左右都訓落我度
之後有十幾年就冇再有女仔坐過我隔離了

搭飛機試過……訓訓下有番意識之後發現自己同坐我隔離條女頭挨住頭咁訓
好尷尬

第一次就咁冇左

咁你男人掂男人有咩好講

而家啲巴士有cam

越驚青，啲咸濕佬越過份

試過。扯到落車番屋企即刻打j